散仔會林大總統耀武揚威

一叫大家開槍即刻示範比你睇
仲要近距離射心口

經過今日 殺警都唔係問題 ！

總統命令點敢唔follow